屌你老母費格遜

黎親睇波都冇好野
仲要睇左咁多場都未激死

黑氣石

sir alex 都黑氣石

怨婦

來睇波 影響勝率來計 佢係黑氣石

屌撚死費蛇就啱
怨婦曼

佢下次睇波前過數比球證先啦

獌迷真係癡撚線

反曼開po入曼狗數

屌你啦 之前阿豬阿狗開post都入利數啦

球員唔屌 領隊唔屌 屌個坐觀眾席既

希望個老野快D死 阻住我曼復甦

而家係費格遜個死老野阻住我摩重建獌連皇朝
唔該快啲入土為安啦

無費sir都無你地班曼狗啦

真 費格遜落場坐可能唔洗輸咁多粒

打多4個好難輸

所以依個post就唔係猁狗開既 ?

新浪飛機文都入馬撚數啦

咁我地唯有屌番你啦